巴打們中意(屌)咩年紀既女性

A. 14 ~ 18
B. 19 ~ 24
C. 25 ~ 29
D. 30 ~ 35
E. 36 ~ 40
F. 有閪就ok

我先, D. 因為果陣最有女人味

65up至少

32

文字討論有咩意義？

ABC

唔係睇咩年紀，係咩樣子

ABCD

睇咩樣lo ,有d 人妻四十幾歲都好正

B 同 C 唔同FEEL

就當都係靚

0-6碎

18歲

12 至 25

服務先緊要囉
求其含兩下同吞精係咁啜差幾遠

講到好似真係有得揀咁

有得揀就F無得揀就B

40歲以上先正